一個人有咩好做？(認真)

反正都係冇朋友， 冇女朋友
想搵啲嘢令我自己開心， 但我又唔知做咩好
希望你哋講下平時一個人可以有咩做

做運動 行下山 踩單車 游水

運動就不嬲都有做開㗎啦， 不過我嘅興趣淨係得運動就真係好鬼悶

一個人嘅時候可以諗下一個人嘅時候有咩做

…………

一個人去旅行
一個人睇戲
一個人行山
一個人做gym

舉鐵啦屌

旅行我覺得唔值得去囉， 去幾日就已經成份人工既錢
睇戲都可以嘅
行山就真係冇乜興趣
做gym基本上每日都做

舉到悶呀師兄

一個人去旅行可以好平

聽住歌周圍行

好撚sad

飲酒 諗嘢

去鋸扒

求其搭上一架巴士，隨便邊個站落都得
跟住再搭下一架，沿路睇下風景
屌下人生
中途見到D有興趣嘅野就落車睇下行下
P.S. 我自己試過

聽住歌搭叮叮,想邊個站落就邊個站落,(唔好揀rush hour去搭)落左個站你未去過既就兜下行下會見到啲同你平時見既嘢唔同

Weekdays 揀間舒服既酒吧HH,聽下隔離檯講咩,同埋自己諗下嘢,會發現唔同人既諗法,同埋會見到人生百態. 自己偷聽過有sugar baby（某九龍塘大學生)同埋個sugar daddy一齊飲嘢, 酒店lounge bar見過高級妓女去搵客,其實幾過癮

執下自己間房,自製個reading corner,睇下書 無聊書唔緊要,自己鍾意睇既係self-help類型既書 (唔洗點洗錢)

唱k
飲酒
影相

搵自己興趣
煲劇多